大埔今晚有無燒街衣/家衣？

大埔今晚有無燒街衣/家衣？

孟蘭就到，會唔會燒下...